我完全唔明點解咁多券唔捐偏偏要捐m記券

用嗰啲手足無問題，因為佢哋無得揀，但捐嗰啲真係要諗下點解要咁做，你哋破壞緊黃色經濟圈，紅店仰要優先罷，你哋就要優先畀中資賺，仲要係全香港影響力最大嗰間

蕭生又喎搞飯卷

不過佢老人家搞咁多野仲辛苦

因為黃店冇出

七十一券ok券大快活券大家樂券都可以，紅店要優先罷

大家樂都係藍喎師傅

紅優先啊！

用家評價啦, 可能連登仔會屌, 但其實我冇咁熱衷黃藍經濟圈, 佢地嘅分別就係發夢嗰陣燒唔燒得, 所以我選擇飯券嘅傾向有三個準則: 性價比, 普及度, 方便程度.

我個人真係prefer M記券
1.40蚊包你飽
2.券係市面較多
3.每次夢醒都搵到地方食,拎走當方便

所以除非真係有大型連鎖黃店,又平嘅,
唔係嘅話 我行軍後飯券都傾向M記,
點解唔揀kfc? 因為kfc都貴, 食又唔方便

黃就無，但七十一同ok可以滿足晒平同周街都係呢幾點

1.71都得
2.71都得
3.71都得

你真係當全部家長都好有錢？大把家長只不過係大學生,但冇企上前線又想出一分力,m記券相對嚟講負擔最細,性價比最高,呢個都係沒有辦法之中嘅辦法。你有錢咪捐大快活囉,但係唔係真係個個家長都咁有錢。
利申：冇做過家長但識人有做。

咁我暫時未見過有家長提供71飯券嘅 再者 711啲飯真係好難食

七十一ok

叮飯點都健康過煎炸野，仲有杯麵好好食

你要諗諗唔係每間711 ok都有飯食

唔係間間有叮飯同熱水呢..

十間有九間都有

我係唔明所以先問下姐，依家明白晒，我都唔爭論咁多，都係嗰句，儘量唔好捐麥當勞券，要飽肚捐大快活券，要平捐七十一券，完全無捐麥當勞券嘅必要性，呢啲所謂嘅理由根本係借口嚟

我樓下嗰間細既就冇得丁.
你仲要諗28蚊個丁飯同28蚊餐熱量既分別
根本唔夠補充當日熱量既消耗, 可能要食兩個711飯加個包先會夠, 性價比完全比唔上M記

兩個大杯麵一定飽，而且唔洗40

1.m記多分店
2.市面上最多流通既就係m記卷
七仔卷十年都唔見人用

但m記我可以邊行邊食,緊急個陣仲可以攞住跑喎,就呢點就爆分啦,又可以收落袋

七十一都有三文治

食幾多個先夠

三文治係急時食，杯麵係飽肚食

排除黃藍因素, 我淨係可以話m記先係適合作為前線軍糧
熱量夠 方便攜帶 用易入手.
要取代, 就唯有係黃色大型快餐, 或者黃店嘅universal 飯券, 唔係嘅 我真係諗唔到有咩性價比可以超越佢.
唔好同我講啲黃藍紅廢話. 要去到用飯券嘅人.都預咗嚟打仗. 我係個為咗避Roadblock查袋, 連黨鐵都會比錢搭嘅人嚟

但M記可以急食時飽肚

爆乜鬼野分，食中資仲多多借口，有幾何要走難咁款，走難仲得閒食麥當勞，都唔急得去邊啦

你和理非未試過趕住上場 邊搭車邊食 落地發現要換裝, 就將個袋揸埋一舊塞入背囊. 然後就開始跑上前, 完場之後,仲可以攞返個包繼續食.
你要玩呢嘅小小經濟抗爭你嘅事, 我地呢班人係嚟打仗.
只要方便嘅, 黑資都會用.

之前講過，方便，便宜，細佬鐘意。
其實最重點係方便，其他店好少出飯劵，又冇m記哩啲連鎖店咁多分店總有一家在左近。
如果可以解決到其他食店如m記咁方便，我相信唔會再有人買m記大家樂。

佢就不停話我知711 ok. 大佬啊, 飽肚呢. 比嘅熱量呢.
利申 用飯券食緊m記

要食2個大杯麵我寧願食2個豬柳蛋
起碼有蛋有肉...杯麵有咩營養

M記個個區都有
每一個區嘅手足都唔會餓親

急都唔食7仔個D三文治啦
凍冰冰 食壞肚
平時食7仔個D三文治我都要叮過先食

咁打仗緊急狀態用m記券都無可厚非，但我唔信日日都打仗囉，捐多啲其他品種比較好，同埋下下食煎炸野都唔好啦，非緊急時候真係完全無食m記嘅借口

全部借口嚟，根本唔係理由

黃色經濟圈幾時變咗做美食經濟圈？

捐出嚟嘅卷唔一定係用現金買返嚟

得喇知你最黃喇

呢啲ok，可以例外

何不食肉糜

M記就系夠姜抗爭：

唔plug TVB歌派台歌

以前安裝電視都唔長開播住TVB

M記卷好耐之前淨落 （運動開始前）

有唔通唔用咩錢都洗咗
幫得一餐得一餐

其實樓主是咪7-11打手乜都覆7-11

都係，呢個例外，唔用等於益咗麥當勞

因為ok71有晒麥當勞所有優點，平快，多分店，總之打爆麥當勞咩方法都要試，紅店要優先

黃店有飯券出
亦有coupon預購咁嘅形式
跟貼啲

優先送黃券，無得揀嘅話送綠券藍券，真係咁急或者之前買落先送m記券比較好

黃店 飯券
就咁google都有啦
仆你臭街

黃圈 Yelloohk

黃色小店電子券 - 香港街 Hokoguide

啲P牌又嚟戇鳩鳩帶風向
等人繼續m記
養大中資

無黃券？
手足即刻寫app/網頁
造個平台出嚟

黃圈 Yelloohk

黃色小店電子券 - 香港街 Hokoguide

原來係咁差啲中伏

連登仔話藍就係藍

樓主pin啦

黃券呀！

昨日大約4時，中信大廈大家樂門外天橋有催淚彈，亦一度有防暴警察駐守。當時大家樂成為左唔少中彈市民既急傷站同埋其他人既避難所。當值經理突然熄燈熄冷氣，並示意餐廳要關門，請所有人離開。

試想像，假如抗爭左一日

去到M記 長開播住TVB：

「暴徒四處縱火」
「暴徒破壞法治」

「警察果斷執法」
「警察維護法紀」

一路食M記一路減士氣
唔駛兩個禮拜運動一早收皮

可能有手足唔係住黃店附近

擴大個圈佢 或者同人交換

p

經理黃，但麥當勞紅即係紅

唔可以
因為背後財團係紅

完撚全正確。冇嘢可以補充

第一手用家

普級率呢
如果係universal黃店飯券就ok

其實用券有咩問題 餐券姐係間公司幾債券 理論上你齋用券無錢佢賺
本身有m記券 用又好捐又好我都覺得無問題 但特登買m記券去捐就不了

係我錯，唔應該話派咩七十一大家樂券，要派當然係優先派黃券

同意，其實我只係反對特登買

7仔怡和

擴都要時間未擴到之前可以點
換可以換咩？得個幾間選擇

發夢揀老麥嘅原因：
啲餐嘅體積較細，包裝上容易帶住嚟食
平
通常好快攪掂

但唔係發夢就死都唔食老麥，大快活好過

未擴到之前
就做人肉宣傳機器

就係因為無人講 無人識
先少黃店參與
滲入唔到你嗰區